人工島究竟有冇上客區？

我屋企人將會係澳門坐巴士返黎。其實人工島有冇上客區比接人既車等一陣（好似紅磡火車站咁）？定係要泊去停車場等呢？

Google 過都搵唔到資料，thanks first!

1號停車場有30分鐘免費

人工島人落車就塔你番大陸

Icic, 我諗如果到時搵唔到上客區，我都會去P1等

呢個停車場就等於上客區喇

預時間入去啦

唔該晒！

如果預得太鬆動

可以入閘前喺出邊啲路停一停或兜一兜

車唔會太多

1號停車場就係Arrival個層，一行出來轉左就係